［呃錢！] Facebook Switch+動森game 代購服務 #附圖

前排朋友係IG廣告見到FB page有switch代購服務
機連動森Game HK$2800元正
咁朋友就覺得佢有4萬幾人追蹤以為信得過
就落訂$1000蚊
之後就再比埋剩低嗰$1800蚊
交收果日賣家就聲稱要比多$1500蚊保證金
話呢筆錢會驗收後退還
但比完錢之後佢又收多$1000蚊
咁朋友仔就覺得有問題就無比錢佢
催佢快啲寄貨
最後賣家已經無回覆了

報警囉

on9仔咁都信
報警拉鳩佢啦
不過你又5p字又支那寶，唔該你自己檢討下

唔止你一單 條友即刻著草/唔係香港就fat fat
睇佢講野都覺得條友有問題

最後 動森真係唔係幾好玩 30蚊喇 30蚊就值

你跳樓死撚左佢啦，1500保證金都信

用支那寶都係垃圾

2個都係

保障派送員生命安全

朋友？

屌你老味支那寶

智商稅

一見到用支那寶 我就無再睇
你個fd 係垃圾
完

你仲係學生
排通宵都買到部啦

屌你老母，保證派送員安全，只要畀$1500就可以保平安
損毀同調包，只要你畀咗$1500就保證唔會發生，唔畀就有可能出現
究竟你係咪想玩動森，想玩到失去晒思考